Тип `Cubux.PostTranslation`
===========================

Объект со следующими полями:

Поле                              | Тип    | Описание
--------------------------------- | ------ | --------
`language_code` _(только чтение)_ | строка | Код языка
`body`          _(только чтение)_ | строка | Тело сообщения. HTML фрагмент с базовой разметкой.
`images`        _(только чтение)_ | `Array<Cubux.PostTranslationImage>` | Прикреплённые изображения (см. `Cubux.PostTranslationImage` ниже)


Тип `Cubux.PostTranslationImage`
--------------------------------

Объект со следующими полями:

Поле                          | Тип    | Описание
----------------------------- | ------ | --------
`blob_hash` _(только чтение)_ | строка | Хеш тела файла (основан на MD5)
`filename`  _(только чтение)_ | строка | Базовое имя файла для пользователя (например, "image.jpg")
`sort`      _(только чтение)_ | целое  | Порядок для сортировки
`url`       _(только чтение)_ | строка | URL изображения

Соседние файлы в одном списке подчиняются следующим правилам:

*    Значения полей `blob_hash` гарантировано будут различными.
*    Значения полей `filename` могут повторяться.

URL файла может быть как относительным от адреса хоста АПИ (например, `"/uploads/..."`), так и
абсолютным (в том числе с хостом, не совпадающим с хостом АПИ).
